黃絲大台，係唔係誠哥?

係